# Cronologia

Con il procedere dell'utilizzo dell'app, questa scheda presenterà un elenco di prodotti controllati di recente dall'utente. Per ognuno di essi, è associata la data e l'ora in cui è avvenuta la ricerca, nonché il resoconto generato dall'applicazione sulla compatibilità del prodotto, o un'eventuale notifica di verifica non riuscita.

Nella parte superiore della schermata CRONOLOGIA, è presente una **barra di ricerca** che si potrà utilizzare per cercare informazioni su un prodotto analizzato in precedenza; selezionare la barra per iniziare a usarla, quindi digitare il nome del prodotto, e infine toccare il simbolo della lente (nella parte destra della barra) per avviare la ricerca. Se l'operazione ha successo, l'area della pagina sottostante la barra di ricerca mostrerà un elenco di prodotti già testati, il cui nome contiene il termine digitato, e relative informazioni circa la loro compatibilità con i criteri preimpostati dall'utente; altrimenti verrà segnalato che il prodotto digitato non è presente nella Cronologia.
